泰國布吉租車

有冇巴打租過

諗住租7人車
應該搵咩網租好?

去到先搵係咪貴好多??

租過jazz 1000baht/day,去到先揾嘅

機場定巴東果頭?

租過fit仔 book定啦 佢會揸架車嚟機場俾你 你一落機就可以揸

機場

搵邊間book??
唔知點解我睇d租車網好少7人車

咁撚抵屌
但布吉啲交通亂9咁嚟

Hertz

不過係d local租車，唔係大間嗰d

其實點解會夠薑租細間野

見佢老老實實，又大街大巷
係佢要車你去附近攞車，交車都係機場附近交，佢再車你去機場，交車嗰陣仲買左d 生果比佢地

租去酒店同返機場嗰兩程其實已經ok~其實他point join local toor會有車接送

利申:上個月去左幾日

我係諗住夜晚會再出去巴東果頭行下先租

其實主要係驚有咩事hi花左到時唔知點計

我聽fd講我地兩程都係淘寶book車~hkd百幾蚊程

同埋唔好自己渣車好d~上面師兄講得啱~d交通真係好亂~慘過大陸過馬路~無咩燈位~又多兩個碌

加上你玩完成日都好攰~有無精神渣返去都係問題~由其是好多上山暗斜位你未必知

放心啦冇乜野，好渣過大陸同香港
布吉夜晚好少車（除左芭東大路），街燈係就係少d，當地人車輛平均都渣得慢，係得d租左電單車既遊客鬼佬on99

反而路人過馬路真係好撚煩 ，你去一次就知
芭東大路細路都好多人行、車行，不過都好多車會讓人行先

係，租大馬力電單車嗰堆，又唔戴頭盔，又飛得快，一路飛一路叫，生番咁

遊客車禍死嗰d,十個九個都係鬼佬+租superbike

有全保